其實罷工罷一兩日係無用

罷得一兩日根本不痛不癢
就算有損失都未令到班友覺得擊中要害
係要無限期罷工呀

航空業嘅各位：
今日國泰可以咁撚樣清洗員工
他朝其他航空公司都可以
要癱瘓機場就靠你地架啦！！

其他人：
之前又話唔割國泰
依家國泰員工面臨嚴重政治逼害
只有癱瘓成個香港
先可以幫到佢地！

一齊無限期罷工啦！

推

自推！

大家係時候要組織一次真正嘅大罷工啦

自推十連

推上熱門

推呀

無限期罷工？你養我咩大哥

講到口都臭，不過好多巴打都未接受到

咩叫攬炒？
你平時無積蓄？

有積蓄都冇可能「無限期」罷

屌 如果香港人肯狠下心
一齊辭職
齊齊攞綜緩
又餓唔死
又拖爆佢福利系統

辭職攞綜緩囉
加速拖爆政府

放心社署實玩野唔批
不過呢個題外話啦

而家係唔割國泰員工

幫你推
但剩係航空業罷好唔公平

其實係可以,問題係我地其他人要SUPPORT到罷工既航空員工,至少經濟上要做到!

香港電影欠香港人一場革命

所以咪推全港罷囉

咁其實唔難
香港人無野多 真係錢多
咁撚仲意翻工
籌錢一下就幾百萬